\section{Spotkanie 8}
\begin{tabular}{|ll|}
    \hline
Termin & 12.V.2015 \\
    \hline
Lokalizacja & WEiTI \\
    \hline
    Obecni & \multirow{4}{.33\textwidth}{Michał~Cybulski, Piotr~Grzegorski, Piotr~Pęczek, Jacob~Tarasiewicz} \\
       & \\
       & \\
       & \\
    \hline
\end{tabular}

\subsection{Dyskusje}

\paragraph{Obsługa wielokrotnych żądań w~WA}

Ustalono, że~warstwa aplikacyjna nie powinna odsiewać np. identycznych żądań od~tego samego klienta wysłanych w~krótkim odstępstwie czasowym -- do~klienta należy takie przygotowanie aplikacji, żeby żądania nie były duplikowane. Obługa DoS będzie realizowana na~poziomie konfiguracji firewalla każdego z~serwerów aplikacyjnych oddzielnie. Dodatkowo pomiędzy klientami a~serwerami aplikacyjnymi musi działać load balancer.

\paragraph{Rozpoznanie miejsc występowania timeoutów}

Wspólnie przeanalizowano architekturę systemu by~odnaleźć wszelkie miejsca, w~których niezbędna jest obsługa przekroczenia czasu odpowiedzi na~żądanie. Jednocześnie zdecydowano, że~każdy limit czasu będzie konfigurowalny osobno z~dokładnością do~jednej sekundy.
